是靚晚 氣炸洋蔥圈 和牛漢堡扒 配 羅勒香蒜醬

好味好肥

早食飯師

Cancer師

5:30 only why so early

想食

有菜喎

洋蔥圈正
漢堡扒石頭咁

塊扒咁乾

每日都有食菜

又食蒜炒番薯苗

好味

食落仲係好油好多汁

後面有碗草？

是
我牙媽話2蚊一扎
佢買咗好多

洋蔥圈正

早食師

是

薯苗好撚正

蕃著苗

輸精管c唔c伏

Lam lam 脷

是
除咗有幾條個棍好硬

輸精管要定延幫我C伏

愈來愈早食靚晚 cls

幾時食靚宵

定幫你打出來

唔食宵夜師

牛肉乾？

我未放工

很多汁水的

想屌

我食完宜家痾緊屎

夜晚疴屎師

有冇咁撚早

我鋤爆你

應該係是靚下午茶

17:44

想知洋蔥圈點氣炸

咁早食飯，會唔會晚晚食宵夜？

熱氣師

宵夜了

很正想食

你食開個啲burger係蒸架？

暗瘡師

食量少師

遲啲一點鐘就食晚

淨係食個和牛漢堡應該都幾飽肚下

你無追post 㗎？

搞到好餓

你呢條友玩氣炸玩到停唔到手
分分鐘可以轉行做氣炸打手

係咪唔洗做
日日都咁早食飯

5點收工
5點2返到屋企
5點半食飯

氣炸師係咪秘撈地盤
收5點貢早

印仔可唔可以唔用同我講句生日快樂

通便

好正啊！

生日快艇

好肥

咁早食師

你個氣炸派對幾時報名

屌你

氣炸屎

完滿結束了

你再係咁，遲啲生癌

硬屎師

你啲屎靚唔靚

圖？

究竟樓主塊面有幾多暗瘡

餐餐都咁正

呃人師